【科學台】推介Youtube一條講中子星、脈衝星、磁星的記錄片

enjoy it